換好衫俾人放飛機大家會做咩？

如題

打飛機

照出去

咩衫

去食三哥，然後去天水圍义電，之後飛的返屋企打飛機！完

一個人出去食飯

白色背心 短褲 人字拖

試過好幾次咁既情況,
會狂打電話睇下邊個得閒, 就算落一落樓下吹陣水都要

照出

上LIHKG先，睇下係咪LIHKG is watching you

成日都係咁 嗚嗚

無人理我 有啲電話都唔聽

除衫

啱啱自己食完

除返啲衫 唔出門口

落街影相做文青

好俾心機襯 唔捨得除

自拍

去食譚仔

影女放上lihkg呀

睇下有冇野要買要搞
有就順便出去搞
咩都冇就落去買野食再返屋企打機訓教

點解要係譚仔

樓下得嬸嬸婆婆

去小西灣吹下風

約過第二個

洗好晒頭化晒妝搞成個幾鐘
俾人飛機真係會好撚燥

出去行下,橫掂都換好衫

咪係 剃晒鬚gel好晒頭又飛機

等女約

無第二個肯俾我約

難得放假，出去食下野都要

咁一世都出唔到街

拎件出街衫j

換返衫囉仲要問

我仲以為得我係咁

正確做法

我兄弟係病態爛訓
一係就訓到聽唔到鬧鐘，
一係就前一晚無意識恰著咗第日冇鬧鐘
一係就電話冇電
所以每次約佢 我都要double check佢醒左我先起身
但都有試過佢醒完刷完牙唔小心訓返
屌出聲

換返屋企衫留係屋企

去搭個電車 總站開始坐
一定要揀上層 因為可以望多啲女

一望到有靚女立即喺下站落車狗衝去追住佢
拎起5蚊 同佢講：「小姐你跌在個五蚊喎」
佢會同返你講：「應該唔係我㗎喎」
「呢個係一個美麗嘅誤會 既然係咁 不如我哋用呢個五蚊搭一程電車好嗎？」

FF完 繼續溫書

啱啱換好衫想放人飛機就見到個Post

勁
刷埋牙都訓得著
我最多同人講我醒左 轉頭就繼續訓

所以我通常約佢夜晚

即刻照下鏡 睇下自己係咪正常樣

屌